中環站a出口有隻落單狗

知道大家經過琴日有個o靚仔俾黑警打到有機會變植物人
但懇請各位市民千祈唔好衝動
冷靜少少

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩